是日午餐：墨西哥菜(全素)

係九又四分三月台附近食墨西哥嘢

死圖添

正呀哩 係香港食呢碟嘢應該好Q貴

好似唔錯，一直都好想試

健康美味

有咩特別？nachos?

salsa, guacamole, fried beans全部都好新鮮，搭飯食好似香港啲碟頭飯 nacho係當小食咁食(撩啲guacamole/salsa)

[member]
巴打，我轉左用tg呀
舊戈個account用唔到
Add我：GBoyMostRequest
[/member］

你同kuromi 有咩關係

okok